\begin{frame}%[label=this one]
  \frametitle{Organisation}

  \begin{columns}
    \column{.7\textwidth}
    \begin{itemize}
      \item \structure{Moteur chimique}\\
        {\small comportement du support sur lequel évoluent les bactéries}
        \bigskip
      \item \structure{Moteur physique}\\
        {\small comportement mécanique des bactéries}
        \bigskip
      \item \structure{Moteur comportemental}\\
        {\small couplage entre morphogènes et bactéries}
    \end{itemize}

    \column{.2\textwidth}
    \moteurs
  \end{columns}

\end{frame}
